(美國中期選舉)為人類文明祈福

GOP 唔好輸呀